我對奶好敏感，點算?

飲完會好痕 但係好鍾意飲😔

咁奶頭呢？

邊度痕?